支持撐警集會人士!!!

支持繼續做盡惡魔暴行!

前排反佔中人士仲係到擔心
1.民眾唔夠憤怒
2.失民意
幾驚71唔夠人出

但今日佢地暴行做盡
助攻到咁 SET哂波比大家 夫復合求?
文宣組靠你地啦 雖然得返一日

排名不分先後, 暴行合集如下:

1. 破壞由和平人士和平表達訴求既連儂牆

2. 蓄意破壞公祭臨時靈堂 侮辱死者 縱使政見唔同但都應該尊重死者

3. 暴力掟泥沙掟雜物攻擊和平示威人士以及向記者潑水

4. 大論粗口侮辱和平示威人士, 並指示威者「全部都係慰安婦, 全部都係雞」

3:07左右

5. 粗口辱罵 毆打立法會議員

6. 毆打襲擊和平示威者或者路人

7. 撐警市民不滿安排混亂 索性佔領馬路

8. 口口聲聲話愛護香港 但隨地棄置大量垃圾

9. 有撐警示威者向《蘋果》攝影記者及《立場新聞》女記者吐口水；其中女記者更被「藍絲」斥是性工作者、「做雞好過做人」。

10. 17:45 | 「撐警」示威者一度嘗試衝入立法會

11.18:03 金鐘A出口衝突

仲有好多唔CAP啦
四個字

罄竹難書

歡迎補充

文宣組拿拿臨做野PLEASE
同埋今晚各位 準時去幫梁烈士SET返好個壇!
通宵留守煲底!

留名等新野!!!!!!!!!!!!

唔好停 支持你地

推整合

今晚要煲爆佢

屌

幫下手

起曬佢哋底啦

今日好沉重 一邊要祭女手足
一邊睇住班仆街拆壇

但雖然係咁
我地依然要諗下有咩方法對個運動最有利!
各位各有各做!

推!!!!文宣巴打

PISH!

各位仲有冇 一次過POST哂佢

Push

PISH

推

垃圾廢老

攻擊民主派議員 推上國際媒體

記得back up

已BACKUP
全部!

FAKE NEWS

即刻出去還拖

岩喇，激慶班和理非

屌你老母
D廢老暴力成咁咁都唔洗負責任

尋晚有人用下共享單車都比人搞

大論粗口侮辱和平示威人士, 並指示威者「全部都係慰安婦, 全部都係雞」
呢句嘢由班老嘢個口講出嚟零舍過癮

巴打小心比人影到
廢老屌到盡既同時民意拎到盡

推 一定要狂share

推推推

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

佢哋係咪弱智㗎

留名

幫推

個直線咁靚，忍完未呀香港人？

講個笑話

撐警集會

好

夠撚膽聽日出嚟呀！死廢中廢老

推呀

暴徒

好多平時騎牆派人士既FB已經係到SHARE
問究竟邊個先係暴徒

搵返之前救護車過紅海, 周圍道歉既片黎比較
個效果一絕呀

最好就中暑死撚哂佢

感謝巴打整合

好撚嘔心 睇到好不安

支持警方暴力清場

長輩圖

講一套做一套

同感
今日係想嘔 偏頭痛

push

平時真係冇嗌錯佢哋做廢老

成班人渣扮香港人

PUSH

歸納得超好 推推推

吐口水
屌你咩

吐口水真係痴撚線

名留青屎啦藍絲

質素高下立見

推出國際

推爆佢

屌你老母
咪撚搞我嘅立場姐姐

廢老死全家

今日番工 一路睇一路屌
宜家灣仔收左工但吾敢一個女仔去
不過聽日見！！！

屌啦星
你地D警察比呢D人支持係咩諗法
喂唔係呀

廢老聯盟 快啲去死 趁地淋

推佢老母臭閪

push 嬲到仆街

今日睇到好擔心

廢老

推爆佢
你班垃圾唔冚家剷都冇撚用

呢張正野

記者都咁搞 撐警人士會唔會連醫生護士都搞

集中整合post

backup左

今晚都有
後排和理非保物資都需要人

多謝你整合
推

推爆

整好D片...呢排街站終於有新片播啦喂

推上國際

呢啲咪對比囉

立場 蘋果 我地對你唔住

pish

每單都爂過火屎

送頭既大家，今日其實贏左，有哂片廢佬打人， 粗口橫飛打差佬 打義士打議員又衝黃旗

送頭既辛苦了，但真係有效
屌你老母cctvb報到未

推啊！！！

..

今日班暴徒咪出曬黎囉

唔好期望CCTVB
各位SHARE去家庭WHATSAPP GROUP

岩岩睇無報 淨係影大台

推！！！！！

憤怒一推

Pushhhhh

推，成班死廢中廢老

恐懼帶來的是憤怒
憤怒是革命的種子

邊有可能報
無線新聞 出賣港人!

不過現實親中媒體一字不提

佢哋好柒

要貼晒出黎

強烈支持撐警人士立即前往警總保護警總及留守,唔好走!

屌那星 重勇武過我地
記者都玩

廢老咁做仲理直氣壯 推

成班人真係好垃圾

講得岩

醜態百出

譚詠麟係咪有份衝?

集中整合post
有巴打整左gif

暴徒出黎遊行撐返暴徒好合理

成班傻西廢老
衰撚過大陸

巴打可否整合相關資料，send去外國傳媒或通訊社;一定要煲大等全世界知道;這班五毛所作所為;會激發更多香港人明天71上街……

屌佢老母真係冇cctvb

你老味，搞鳩記者姐姐，干預新聞自由

多謝巴打gif

聽日佢地就仆街

最港最冇教養果班人出晒黎，冇死人好叻嫁喇

岩啊,特別係gif好方便share & back up

第9 張相 ，盡快送中，還佢心願

警察: 你地唔撐好過撐, 你地D左膠好撚煩

到底啲廢老幾撚時死
香港就係因為呢班人搞死
成班垃圾人種

我地搞CCTVB記者都冇咁兇狠啦
你地憑乜批評我地呀仆街

CharlieBrown巴打
我地試下

重現文革有幾低級 一班冇學識水平既人 只係識玩口水同打人

唔該巴打

cctvb無報#1整合既野
訪問d廢老畜牲 廢老畜牲仲話要展示比人睇咩叫和平示威
話如果黃絲義士們冇拎武器喺手 咁呢個世界冇人拎武器喺手
警畜只係用最低武力去對付黃色示威者

我真係唔知應該希望佢地係收費貴d既演員好
定係真心咁撚on9好

有條片係圍屌gphone
Gphone隔住玻璃望住班廢老鬧，
唔知似唔似現場版屍殺烈車呢

因為佢地平時叫開雞

都不是人

成個爛仔咁 屌

gif最方便share

推！

聽朝一早出灣仔

推 不斷更新

仆街暴徒

想睇

我地可以反其道而行!! 要求文宣組支援!!
香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

幾個鐘可以搞到香港亂到咁 真係服撚左你班廢老

啱
呢個POST集合哂
然後再開新GIF 新POST

Lm

真係成班畜生

枉為人

科普小知識🤝

不如義士們出去兩派決鬥，差人做評判啦。
judge day

屌，第一段片個啊婆。
我諗起搭港島線兩次，遇過一個阿婆（未必係同一人），
帶住口罩拎住塊牌瘋狂9up（稍後補圖）。
佢係列車中間近車尾入。8點左右北角上車，金鐘落車。
我真係唔明點解D人咁忍得，一粒聲都唔出？佢嘈到忍唔住屌鳩佢D歪理。

呢個真係痴撚線, 十足紅衛兵手法

一齊過去!

正!

過份 推

我地正正就要利用呢一點，引佢地去美領!!

廢老年青時，文革時做過物，你懂的。

依班就真係暴徒啦

真正暴動

全世界今晚9點煲底集合呀

我今日有去現場，路過比佢哋屌係暴徒，成班frd咩都冇做同唔理佢哋，佢哋愈屌愈起勁，恰我哋後生。不過真係好恐怖，佢哋係好似d邪教咁洗d廢老腦。

THIS MEAN WAR

仲有打人!
屌一張圖真係擺唔哂

禁錯負皮
但推

好撚憤怒

撐警成班先係暴徒

即管睇下有冇人因為咁樣比人拉

佢地都實現緊民主，遲早俾黨清算

廢老亂港可恥！

垃圾廢老即刻家破人亡啦＿

所以個陣就批鬥晒D 有識之士
之後導致大飢荒
死幾千萬人
而佢地到呢一刻都唔知自己其實係有份害死佢地既同胞
Anyway, 唯一慶幸係呢班人都就快死
我地一定要同佢地鬥長命!

屌你老母 乜撚野人黎架

咁多位記得share 出去

呢班廢老俾中共雞姦到喪失良知根本係共奴黎,幾時先肯死曬?

推！！！

好似係 拉埋叻哥去行孖咇

打人幾張圖啦，亂港藝人長輩圖

推撚爆呢啲冚家鏟

好一個助攻

加哂做長輩圖就好

我都是咁話

勇武回氣，辛苦了。
文宣，鍵戰，而家到我地打扙了！

樓主有冇諗過po埋上台灣ptt或者dcard？等更加多人知呢班社會垃圾惡行

呢張圖唔記得擺!

－ 香港警察嚴正執法，不應受暴力對待
－ 佔領龍和道，破壞香港經濟繁榮穩定
－ 支持香港警察嚴正執法，捉拿6．30暴徒

這不是暴徒是什麼？？？
這不是暴動是什麼？？？

我諗仲有大把要POST
一次過!

dllm廢老勇武到

屌晒佢地老母 如果係現場見到真係驚忍唔住打鳩佢地

幫手推

推呀！

其實我都一定忍唔住
好彩我地唔係現場
唔係佢地邊有咁一面倒

出緊去啦 對唔住各位 要同屋企人食埋飯

渗透组快D嘈大佢無錢收，攪亂敵方。

符罪講句 班廢老真係唔死都冇用
有錢淨係係嫖飲賭吹 成日ff自己幾巴閉幾勁
以為中共有錢分俾佢地咁
又ff自己遲早會變賭王咁 又有錢又幾個老婆
我唔明 經歷過文革 六四 仲可以心存希望
明明六四個陣 自己都有上街聲援學生
今日就變到垃圾廢老
利申 屋企有一個 一年謂唔夠堵塞句野

撐警集會班藍絲才是暴徒！
推到佢仆街

個破產佬成身濕晒

沖得好盡

貼係新殿地下 任人踐踏

支持

正仆街

多謝今日示範咩叫 和理非

會唔會出個長輩圖集中post?

仆街全部都唔撚係人嚟

有女士途經中信橋被打
眼鏡飛脫 右眼紅腫

報導：

黃小姐與男朋友在近下午六時經過金鐘中信橋時，被撐警人士拳打腳踢及被逼到欄桿， 但仍打算「任佢（撐警人士）鬧」，黃小姐及其男朋友沒有還手。但有撐警人士舉高雨傘，並用雨傘攻擊黃小姐面部，使其右眼紅腫，眼鏡亦被打飛。即使黃小姐被擊中後，撐警人士仍打算持續想攻擊黃小姐。「佢哋（撐警人士）又唔畀我哋走，又唔畀我哋執眼鏡。」其後警察趕到，幫黃小姐找回眼鏡，並護送他們離開中信橋。

黃小姐本欲參與今晚的悼念集會，亦未曾想過成為「前線」，但不忍中信橋上示威者的留字被清拆，橋上的撐警人士又不停辱罵他們，黃小姐當時回了撐警人士幾句，便遭到圍罵。黃小姐認為在橋上的撐警人士才是暴徒，「佢哋拆曬中信橋上嘅所有嘢，見人行過就打，真係好難想像佢哋點教育下一代」。

#獨媒報導

真係高下立見

留名睇何妖割蓆

搞記者死得

金鐘廢老圖

唔推唔係人

冚家剷死廢老

播落電視日日播

成班無文化嘅垃圾

睇返今日啲撐警廢老覺得又嬲又好笑
原來得返班倒米傻鳩支持警察支持政府
都幾可悲

原來這就是暴徒

E個postE兩日要長期推爆佢，Share比多D人知，全世界用群體壓力再打一場仗。

玩到口水

廢老幾撚時死

好嬲

香港搞到今時今日咁咪就係因為有呢班垃圾

呢d應該無申請 有較剪可以去拆

高下立見

會有報應

同一個人？

當係提醒佢地五毛會用咩手段去入侵，幫下蔡英文

有冇人print出嚟

貼錯圖 呢張先岩

現場仲多唔多廢老 放工即黎

點都要人
煲底守物資
聽日都要呀

你地應該多謝呢個撐警集會!!
吾係因為有佢激一激市民,
明日遊行應該只會接近69遊行人數.
甚至少過.

今次777 玩得甘激,佢係米想睇下香港,
最多可以有幾多人會出來反佢!

呢啲起底都無用，班廢老不痛不痒

吾你老母

我唔明 邊班先係暴徒

DLLM

。

除左上網屌下可以做D咩?

支持！

推...

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

唔係,起埋佢屋企人底，唔好搞佢，搞佢屋企人佢就會怕，搞人仔女意為唔洗負代價？

死黑警望住條廢老周圍吐口水都唔檢控佢

仲有集體圍毆弱女子 藉故非禮 facebook有片

推撚到班廢老仆街

屌佢老母

幫推先

人手置頂

幫佢整張車頭相 聽日攞去遊行

正呀

Cls周街打人

真係好撚賤 搞個過左身既人

是但啦
今晚要人呀

呢班人冇得救 寧願佢地係有收錢做嘢都冇咁嬲
如果免費都去，我真係唔知講咩好

其實要多謝佢地班無腦又衝動嘅藍絲因爲又可以開多條新戰線，成個社會只會越黎越亂然後推出國際比人睇下所謂支持企係警渣嗰邊啲垃圾係幾咁似暴徒 個朵越黎越臭，廢老仲以為自己好威
最後，當然要祝福佢地屋企人平安幸福喇做事咁衝動，說話咁無性，咪等你老婆仔女黎還

up

屌你老母 遲早俾天收

廣東話都未講得正就番歸啦你緊係想人做雞做慰安婦啦啦，人地靚女義士個美麗閪你個柒頭大陸佬成世都唔會有機會屌到架啦呀叔

“撐警暴徒連警察都想打埋一份咁滯。

口口聲聲話撐狗，咪又要班警狗出來維持他媽秩序
利申，支持成立獨立調查委員會

係有比較就有noise

呢班就真係暴徒啦

做好民宣，令中立更加撐我地

警察打黃絲
藍絲打黃絲

黃絲係暴徒

咩logic

係fb見到

pushpush

喂 我地比錢養架

有無英文板放上 reddit

已經見到有食夾棍既情況

thanks 巴打

過埋聽日搞

撐守法

cls
就算係tbb記者，我都唔會吐口水
始終有影過出事的片

藍屍不得好死！

呢班廢老唔死真係冇用
對個社會冇貢獻之餘
仲搞撚到人
垃圾！

借account post：有冇巴打知，今日個撐警集會條何老妖有冇入不反對通知書？有嘅話而家又打人又衝出馬路，條老妖應該要負責

利申：借account提個提議做佢，不喜勿插

真係笑撚死人

呢班藍絲廢佬同黑警一樣
無一個係無辜

完全係佔中黑底技倆

曾樹和有冇上台？

選擇性執法 又可以上國際法庭

今次再冇人上檔
由得佢地丟架

好波

如果強姦係合法廢老實好似蛔教徒咁日日捉啲女去老強

點解佢地做得鬼 我地唔可以做返鬼潛入去
睇下到時cctvb點播出街 講真 今日絕對係勇武派既日子
都唔會有後果 啲廢老打人無人拉
反正黑警當我地係支持佢地 乜鳩彈都唔會出
發夢就算拎磚掉爆立法會啲玻璃都無事

689

香港好需要槍械合法
一人一支ak入去掃班死老野

幫手助攻

班廢老愈係痴撚線 就有愈多呢啲片可以同出面既人講 藍絲廢老係幾咁有破壞無建設

最好快啲話佢哋想殺死晒所有後生仔

隨時誤中副車殺埋你嗰個

agree

義和拳？

首先罰$1500先

文宣時刻

玩鳩警察大聯盟

唔知呢條仆街想斷邊隻手呢？

巴打我都好嬲 不過斷佢隻手唔抵
第時一齊起佢墳算啦

要宣傳係撐警人士做
我屋企兩個廢老以為係反送中又搞事

pusy

push
sorry 禁錯

蛇鼠一窩 近墨者黑 無論撐警定係警犬 都係一樣咁無秩序 失曬控

搞多幾次撐警集會啦

cctvb冇播呢啲啊 淨係訪問撐警啲廢老話自己呢啲先叫和平示威

死廢老

共享單車條片睇到嬲
班有牌爛仔不可理喻得嚟又無法無天

反送中示威者有無打過班廢老？
班廢老憑乜野搞示威者記者甚至警犬？

一邊話人暴徒 一邊就打9人 死廢老

每張$1500, 罰鳩佢地啦. 咁撚守法

傍晚6時許，警方接獲市民報案，指一名女子在黃大仙鳳祥樓的外牆危坐，警方及消防趕往現場後，發現女子已從高處墮下，倒卧地上，頭部受傷昏迷，救護員到場將她送院搶救，正調查女子墮樓原因。

#新聞

收晒錢嚟倒米, 文革死剩種係唔同啲

藍屍賤畜真係低賤垃圾死廢老

玩鳩警察集會

仲有冇

講得好 真係助攻
Btw屌哂佢地老母

各位煲底等呀
今晚出到黎就出
聽朝咁早趕唔切

聽日300萬人都嚟緊

lm

野蠻人鬧gphone
新移民口音加粗口
相比我地屌警犬 我地算斯文啦
究竟邊個似暴徒啲 不過可以okay 呢round 打和又點話
個post大柒把貨

btw不得不讚今次之鋒處理得好好

女權撚 和平撚去曬邊 出黎啦屌

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

推爆喱班禽獸不如

有冇起底telegram group？想入

唉屌...rip

....

好不安

黑警對和平示威就放催淚彈像膠子彈
對呢班暴徒就徒手擋兩擋就算
屌哂你地班老母

我建議整埋英文版， 其實好多在港鬼佬都好關心呢件事，如果可以既話，keep住雙語廣播，等多d人知道最新既資訊。
英文始終係全球通用語言

Sure

打撚殘班廢佬

一開始根本唔需要有底線

應該要整德文版（利申：唔識德文）
話畀德國人知香港有班人今日一齊大嗌「Heil Polizei!」

登報行動組...

做得好 屌你奶共奶到盡

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

生番

推比更多人睇到

落完黎玩影張相交差先

push 求backup

巴打行動派

扮支那狗就可以犯法實在太爽

未能上前，但願能出一分力

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

SEND 晒俾垃圾父母睇
文宣係好重要

我唔喺香港，想知有咩人撐警？

譚詠麟
鍾鎮濤
梁家輝
陳欣健
劉美君

仲有無？

劉馬車有無去？

改返個post名會唔會好D，好似唔算多人推

睇完今日下晝嘅片段超級非常嬲
成班仆街話就話撐警
只不過搵機會發洩
又打議員又向記者吐口水
連梁烈士既奠位都搞

成班仆街唔知收咗幾多錢
當去玩開演唱會咁

希望佢哋夜夜比鬼纏身
百病纏身長命99

黑警一家親

撐警大嬸搶野喎

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

Pish

推撚到佢哋畀天收